雙門有咩車推薦？

筆直5萬 10年內 少野整
有無好推介？

5萬10年內 一般都係Out洲車 但係你又要少嘢整

我答你iQ會唔會俾你打死我

Smart

得幾雞學人扮跑車ek都未必得啦

AE110,封左後面2隻門上落

Scirocco

有朋友賣緊335i 開篷
不過07年手數高粗咪
岩岩換咗四條米仔胎
岩岩大執過多唔多野整就唔知了

人地話少嘢整
5皮內既樹蛙都幾難少嘢整

Is250

要附合晒所有條件都幾難搵到

一係golf mk5, 但少野整就…

Subaru R1

你咁講一講我就諗起啲嘢

雙門, 棍波, NA, 紅區7千3

5萬係香港買唔買到350z

去玩具反斗城買tomica算

5 萬雙門,又要少野整,買部垃圾TT 玩下囉,低低地

Mini Cooper R56

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

smart fortwo

btw R1可以喺日本bid 有Supercharger版 又有四驅版

仲有棍仔㨂

smart 真心正

Porte

Beetle